\begin{frame}
\frametitle{Histoire de Red Hat}
\begin{itemize}

\item Première distribution GNU/Linux professionnelle
\item Avant, le logiciel libre était complètement éclaté
\item Beaucoup d'utilisateurs mais pas de communauté unie

\end{itemize}

\end{frame}
